求砌機list 只想打到LoL高畫質 筆直2000-2500

2千幾想打到lol高畫質係咪異想天開？
並想求list🙏🏼🙏🏼🙏🏼

推

二手野得唔得

買張display card 都冇左大半...

因為我對電腦咩都唔識 淨係識開機打機熄機

gt1030👍👌

AMD Ryzen 3 2200G YD2200C5FBBOX 4 Cores/ 4 Threads, 3.5GHz, 6MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler HK$ 780
ASRock 華擎 A320M-HDV A320, DDR4, AM4 Socket, USB3.0,SATA3 6Gb/s,M.ATX M/B HK$ 410
G.SKILL DDR4 Aegis Gaming Series F4-3000C16S-8GISB DDR4 3000MHz 8GB (1x8GB) Ram HK$ 675
Toshiba DT01ACA100 1TB SATA3 6Gb/s /32MB HDD HK$ 278
CORSAIR VS Series VS450 450W Active PFC 80 PLUS Power Supply (CP-9020170-UK) 火牛 HK$ 289
新高登全新$70蚊箱
$2502

CORSAIR VS Series VS450 450W Active PFC 80 PLUS Power Supply (CP-9020170-UK) 火牛 HK$ 289

ASRock 華擎 AB350M Pro4 B350, DDR4, AM4 Socket, M.2 Socket, USB3.1 Gen1,1xType-C,M.ATX M/B HK$ 580

AMD Ryzen 3 2200G YD2200C5FBBOX 4 Cores/ 4 Threads, 3.5GHz, 6MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler HK$ 780

KLEVV Value DDR4 2400MHz 4GB Ram IM44GU48N24-FFFHM0 HK$ 365 X2

<SSD>ADATA Ultimate SU650 120GB 2.5" SATA3 6Gb/s 3D NAND TLC FLASH SSD 7mm ASU650SS-120GT-C HK$ 285

ANTEC VSK3000 Elite (黑色)USB3.0 Micro ATX Tower Case HK$ 219

總數: HK$ 2883

最盡係咁 夠你全高100FPS

500蚊都做到啦

Thank you 晒巴打❤️❤️❤️

唔該晒巴打❤️❤️❤️

PC-6 (Core i7) $1,200
+ $200 上8GB, 64bit windows
+ $670 Inno3D GT1030 2GB GDDR5 [支援Low Profile] 顯示卡 (Jumbo com.)
+ $100 車費

埋單$2,170

windows 你識裝? 長期試用版?

唔該晒巴打❤️❤️

我都係諗住叫我啲電腦fd幫我執料同裝埋window

淘記第一代i7 gtx750ti 搞掂有找

d正義撚又想出黎指指點點

G持正版for sure la

乜鬼正唔正義啫，用正版係對開發者一種尊重，你如果連呢啲良知都冇咁同支那人有咩分別

你睇av都買正板？

好耐冇睇 sorry

u win

無知問問睇自拍係咪冇正版問題

Av真心會買正版收藏